Тип `Cubux.Sync.Error`
======================

Объект со следующими полями:

Поле       | Тип                              | Описание
---------- | -------------------------------- | --------
`entity`   | строка                           | Тип записи. Имя свойства из [`Cubux.Sync.DataWriteable`][Cubux.Sync.DataWriteable], где возникла ошибка.
`errors`   | `Array<Cubux.Sync.ErrorMessage>` | Ошибки
`key`      | `Object`, NULL                   | Идентификатор записи из входных данных. Если NULL, то ошибка привязаны к типу записей вцелом, а не к конкретной записи.
`local_id` | строка, NULL                     | Локальный идентификатор записи из входных данных, если он был.


Тип `Cubux.Sync.ErrorMessage`
-----------------------------

Объект со следующими полями:

Поле      | Тип          | Описание
--------- | ------------ | -------------------
`message` | строка       | Сообщение об ошибке

### Тип `Cubux.Sync.ErrorMessageValidation`

Объект, наследованый от `Cubux.Sync.ErrorMessage`, со следующими
_дополнительными_ полями:

Поле      | Тип    | Описание
--------- | ------ | --------
`field`   | строка | Имя поля записи, в проверке которого возникла ошибка


[Cubux.Sync.DataWriteable]: sync-data-writeable.md
